[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3278)

知CDROM唔開架喇

Lm

15C 完啦

大家羊多D

主隊3-1個球手球嚟球證睇唔到

Quick

乞職1001

3:1完場啦好嗎

由比人禁屌到3:1

正氣

停角未 屌

好

easy有無人跟左
應該無啦成班留名乞錢乜都睇唔到

現袋 屌

腳軟喇流球班友仔

有無人有祖 熱陣

水吵

發緊夢既手足 請注意安全
祝各位有份發夢既手足長勝波馬亨通

16C

EZ money

知道

主送角

四一佢

三星。細落飛又得手

琉球安安份份踢J3咪好囉 係要上黎柒

2.5b 3.5b gel

山神入球開半客啦

古代比人567未

16c

比多c

山雞3C

水戶有番D攻勢

20角未

屌城南打多個都入唔到波

手機打得慢 sor

G持

明亮一出水 邊敢唔比面

現代半大未

幫幫手叫現袋 入波

屌你老母心雄到呢

btw水戶場波幾好睇 同埋件波衫幾靚

角大棒棒

仲有咩水

我8.5-16.5

寶高贏咁多

熱剌冇出kane，得son同ali

求撚其啦,咁迷信架咩

會唔會18c

夠啦

勁 我14.5h都驚驚地

綠雞山神快刷角plz
-7c!!!!!!!

4.5/5大

現袋半大呀

b

祖呢

隔離個場半8全9

唔該下次啲乞錢撚 1001 要開post
直接禁呢個copy topic

另外唔駛找

夠咩對面祖記好似full team

坐底

熱冇Kane先會勁

20c未

kane 已經朗尼化
可以退休

我屌你老母韓假

lm

半場換走晒啦

買細買錯場

水戶送角，17c

屌 3-1先知自己原來買左好小 以為自己買左大注
係到屌左咁耐

17ccccccc

仆街 半大呀現袋

17C都有

17c
角大收左5注

fatfat

Lm了

頭先話20c 會唔會真係

收錢要唔要

三星比球

又贏

角中左10注 咩中位數都贏

點解可以咁多C

係時候買個尾注角大 點睇

LM

一齊屌現袋

江原是但一邊入啦

角大之父 求派

水戶係咁送角

流球好肯攻

後防又真空

寶高蛇

大9打假？

兩邊都打底同中龍lor

利維特 支持

原本諗住買左好多 仲要補左和

仲買唔買大好

冰角

20有冇機

唔知點叫你介角細

是但刷多2C 入多一粒啦

又追角細

幫手屌現袋入球

又買s?

我夠喇 玩另一場

要輸到驚先識停

現代廢到

施主 有得贏就好 大注輸你又會叫買大左

現代cup是夢嗎?

盤都轉埋 我屌

買自己對家 我以前都中意買s

現代廢撚到

現袋試過補時半大

買左山神準備針

水戶終於gel得

9.5 追到17.5s cls

Kamen rider build

水戶贏硬既

水戶收錢

半大囉

今晚上到70K再問
水户上盤中左就60K了

3星終於頂唔住

加油

岡山44444444

大邱同現代好假

綠雞山神快刷角plz
-5c

喂 可唔可以入多球水戶

5555555555岡山

正呀 我

水戶入多球

第5粒

唔好la

全撚部冰

無錢追

唉三星反cup十抽一派一百

祖果場點睇

我高水4.5

.

祖記有無c7

嘩咁快有0.5/1買

幾nice

山神垃圾隊 場場唔識入

4.5角，中！

有，c9

Diu you

熱刺極弱陣

半大啦

祖記冇呀朗

角定入球

Ur P disappear

祖有我朗

有

前者

山神唔對路

邊到有7.30陣睇

飛機杯我驚好似曼聯咁

沖繩快手輸半ok

祖轉左讓半一

Juv有c朗，gel定la

山神入未呀

有冇心水俾我致命復活

問d唔好打咁多字既 ok?

比起啲大戶

水戶唔入比人入啦

有牙朗同文迪so傑

琉球廢撚到

屌你山神刷咩撚野角

All in祖了

出保方

半一2.05派$$$$？

200蚊我當跌左

成班去曬遊行冇人屌波
我一路行一路屌緊

有牙朗=角大

31仲入乜撚野

跌比我得唔得

想執

3:2咪爽？

你咪c9

上面又話dybala no c7

贏9千啊

bernardeschi好好刷

有無網站OR APPS睇返馬會之前賠率?

唔輸就ok了
發緊夢跟唔到太多

出保方唔洗諗，要熱

屌一買角大就無角

祖半大佢

下場買乜先

17角仲追?

17c仲入角大

珍 前面入幾多後面失幾多

佢可能17.5呢

山神入未

今朝先叫咗你戒角s

要度度，轉頭會擺上黎

1.5/2 @ 3.05
3.5 @ 2.8

轉頭就唔mon了😂

唔開俄超 jump

Then

有冇水比水户角細迫害

完未啊

發緊夢，將就下

山神

c朗 1.9 幾好，睇尾

2019仲出保方 屌你老母

大9冇睇 係咪被禁屌梗

水戶幾c完場？

差山狗

未完？

730 我信牙朗

3:1 17c

完

3:1 17c ft

得到半8全9 冰佬買隔離細無事

wa
miss左場17角

祖主勝開硬

17c ft

好彩 唔係入角細輸死

唔中可以點？

重注山形角

阿特 9.5

祖半和有冇得諗

問牙朗拎返

me 2x1 9.5 X 8.5

等緊位買s

今朝皇馬full team咪又係比人炒

cr7大大力
想知今場沙利點

不要再說了
Rm已變皇蘇

祖個陣勁撚到瀨屎喎

應該唔使買

ok，I msg him 1st

半大

邊度有得比

祖記落到

熱狗個陣殘陣黎
咁都針就要燒左蛆個更衣室

對晒，點做到？

b定s?

火箭ready

根據呢幾日d濕9杯 fdly
祖記 唔可以用正常角度去買
雙曼 車仔 dklm

下半cup曬ok？

10.5b有牙朗唔會開唔到呀？

現代快CUP

皇隊垃圾 仲當佢兩年前咩

信我 半大

新教練好好睇睇

皇馬冇牙朗 幾多星都冇用

夏神好好睇睇

水原個場是旦一邊入多兩粒先

大船祖記？

邊場

唔只殘
係當做物理治療

又唔係大賽 睇下先啦
佢歐聯盃出盡力先角大

牙朗自動波夠贏啦

大佬啊熱刺本身就唔多人
熱身賽主力受傷咁點算

煙鏟

但呢D濕鳩友誼賽
下半場就可能唔同曬

半主

所以蛆咁都唔贏就成隊跳軌死

你買準備汽油都得

祖記平時聯賽都唔多刷角，何況呢D盃賽

下場買乜講聲

祖記今朝睇仲有1.95,宜家已經1.67...

牙朗？

琴晚無睇曼聯?

信太陽

祖聯賽多角wor

角大for sure
呢場角無大 蛆無贏就燒鳩佢主場

準備山神下半場2.5b

現代CUP好無

祖雲達斯最犀利就係控角

山神 -4 -5 c

各位巴打點睇日乙即場每？

上季季尾99下都角大
但盃真係要睇定

驚孫仔爆seed

係角球

烏拉爾重心

有出兒子夠贏

有人交到波先得架

狗會唔開

有兒子冇kane嘅熱狗先係最勁

5.5

綠雅定山神

打去屌柒馬會

落街入返果5k啦

fc大9

祖今年個陣好勁
仲有大巴 迪列治 哥斯達

日本即場出左名起碼半個鐘後先派

牙朗今晚會唔會撚鳩角大黨

100拎黎派手足啦

真

山雞上盤求下

All in 咗祖.....

100要頂到幾耐

現代有無劇本呀

刷角入波呀！D L LM#beat#do

你呢啲成撚日話 再買角細 斬手指

真係唔抵可憐

山雞

今晚有無牙朗迷齊撐牙朗贏波

山神fg已死

去D FOOD COURT啦...

仲買？ 做職乞乞返做好

執2手飯食?

去M記食二手薯條啦

大9有冇可能好似廢鐵咁cup到

入波未

岡山山神入波未

停角呀屌

你無食過咩

食完仲有OL姐姐D口水味聞

山神點上第三嫁....

異巴點睇呢場

7000變5.5

有 孫興民已經夠哂

有咩咁出奇

綠雞山神快刷角plz
-4c!!!!

唔信山神角大

冰角啦dllm

綠雞入波未

蛆上盤2.85

直屌熱win好過買盤

祖記個場大家點買

戒賭

即埸買乜 認真

山神hea到 屌你咩

呢D人真係唔值得可憐，
足球本質就預左2隊野鳩攻門，有攻門自然大機會有角球

熱下盤/主win

你真係未買過得2 3C既波?

祖記盤由2.02落到1.91

主客和1.95添啦今朝睇

買蛆盤嗰啲，不如等即場主w好過啦，半一比狗屌

不要說了 昨天的卡數西咸

7C

今晚牙朗救世界啦
半場刷佢10角
下半場1角收貨

山雞又角大 好撚野

金鐘放飯勁多姐姐

即場主win好快就1.1x
因為一開波牙朗就會入世界波

半一詩敏敏

未，如果2隊野數據上唔多刷角，我寧願唔買仲好過

半一詩敏？

山神0.5/1有冇人要

日穴原來咁刷得

綠雞山神快刷角plz
-3c!!!

同路

屌你綠雞刷咩撚

仲有MK
中環
尖咀海港城

山神果場做緊乜

保方41 迪列治19

祖

刷角囉

數角駛唔駛數咁耐

山雞1.6x平手

阿朗正選？

冇假角

番工啦！7頭

現代1 1 快入多球

蛆果場好難買

條撚樣串到
2000好易上7000

水原果場有無機會開大

現代反cup劇本？

現代cup未

一定有

兩隊都無射正過

熱定祖

真 之前$20都上過$2000

水户有問題角？咁耐未派

牙朗派錢波

一定要熱

派我幫你叫 轉頭就開大

轟左落上盤

水原果場直覺會cup到

佢cashed左5000

我未驚過！

主win 1.62
上盤去到2.85

角大派錢波

牙朗goal

0.5/1B?

入左祖w ，想落多注唔知買咩好

賽前買左主fg 似和波

岡山 0.5/1 la

我再買千葉 町田斬手指

1:0 goal

山形角呢 -4

快撚D刷角呀！

蛆個陣齊咁多 主win算

all in牙朗好過啦

屌你六雞入味

山雞刷多4角呀 屌

大9廢到 同廢鐵一樣70mins變身ok？

刷角呀！D L LM#beat

唔射正點入到波想知

角大

1.88

Hi dodo

手足好！

下場

hellooo

熱刺個陣

蛆咁重飛開唔出嘅話真係輸死人

go?

邊隊射正先我買邊隊fg

打少個cup乜撚

燒鳩佢球場

山神吧

韓假3x1細是夢嗎

00完場

山神入球未

冰

DLLM 德島踢完半粒鐘都唔派

冇人同我打招呼 戒得

有冇半大

山神0.5/1b 9.5s 10.5s睇下中幾多

全中

水户仲未派角

7.5s 都唔知點好

仲未數完

山神2.5b -3

德島唔撚派

山神8.5b 針得!!!!!!!!!

日乙兩隊垃圾攻力差撚到

半5全7

牙朗上

水原三星goalllllllllllll

屌 真係想 7.5s補又無得補

水原三星cup未

大9又撚9人

Juv 1.9 1.8 >>>>> 1.8 1.9

打小個都識入

唉，買少少信下丙朗

三星現代cup到派200

我

即場10角-3

綠G 0:0 完？

Me

asw出祖 大家睇路

又00

山神1-0

屌

山神屌返粒先啦

角呢

角大又死

驚閪咩 牙朗咁勁

冰到7派你

連2角未 山神 刷角入波啦 屌

2:1

asw仲勁

現代

山神搞乜 唔撚係super完場呀麻

山形唔攻 冇啦

現代21

水原山神goal

我想派三星cup未

山神入波未 屌你老母

祖記sure win

戒賭算

現代大波goal

馬會bocc班友唔好蛇王啦 派德島呀

1:0

雞!

綠雞！

岡山綠雉10

雞1:0

好耐無見米妮

唉屌

雞1:0！

山神2.5b -2

Goalll 綠雞first goal又4雞

係啊 休息左一排

屌你老母咩山神斷我過關

真..

唉 都係頂唔住 屌

On9山神

阿占去左tvb

雞!!

德島唔撚派入唔到0.5/1 on9馬會

比多粒

岡山綠雉 fg

三星cup

我輸番哂...

asw

ASWW

三星cup埋ok?

唉山神 斷撚左你呀你老味

角細頂住
現代頂埋佢

山神追和啦屌你閪

山神jump

一件垃圾去維穩台搵食？

刷角吧

現代頂埋 or 入多粒 求你

山神on99 係咪搞笑呀
犯埋呢d低級錯誤

-3角

角大已死

開波

隻雞咁勁既咩

兩個月冇上黎
呢個係邊位

唉 山神取消關注算

Dllm山神

屌你老母

抖抖再起機

山雞fg easy

想睇沙利波

水戶德島未派?

你3串一?

派？

我了

睇撚死人咩隻色

德島未派

3串4

想要水

輸左都要人派

咁得啦 拎到個本啦

手多

你派比我？

祖 角最後郁左水？

屌你老母 刷呀!!!!!!!!!

贏錢就阻撚住人繼續買
輸錢唔見你遲幾粒鐘先收我數

熱刺禁屌

上呀山神

YES

好想入8.5B

熱。禁屌

Same road

綠雞斷wor

7角-3

佢半大黎

邊到贏

1-0

仲有飛單雙又斷一關
有冇人想恥笑我

我朗刷角未

屌你臭閪咩山神

3min 跌落 8.5

Ng cashedddd

我son勁到

祖雲

1:1 ok?

lm!!!

水原大波未

日職官方賽果出埋馬會踢完40分鐘都未派
執柒左佢啦

I totally agree with you

三星
發動戰神卡

希望入多球

蛆個後防好撚有問題

綠雞入多粒 ！

三星大波goal

熱刺下盤穩撚到

祖角點部署

山雞頂到1:0抽一個派100
2:0抽多個
追和或比人cup抽留名既一個派我100

暫時叫糊

現代頂撚住啊

我朗1c

我！

2角

8.5s

頭先邊個話祖唔刷角？

半5全7？

雲絲巴
我攞返張卡聽日可以派你啦

LM了

垃圾三星rc條友斷腳死啦

完全唔明客 可以有3c

咪gel 想入角大

祖半大未

班蘭迪司機可唔可以怒刷

山神ng

想停角40分鐘

邊會

山神追和 刷兩個未

我一陣飛日本你慢慢啦 贏多d

熱。。廢陣仲未失波。有機會

比多粒呀 屌你山雞

大邱呢隊大仆街

刷角

角點入好

熱刺禁屌到

大波細角細波大角

0.5/1 gel

江源和未

一開波係咁

買左少少8.5B
睇下最後5分鐘有無奇蹟

Son好勁

山雞 比3c

未來熱 2射

Cashed

我入你馬會

日乙開埋1/1.5大好嗎半場買

好撚野 半5全7

屌你個閪山神廢撚過傻閪

咁樣停法

竟然衰左12m 今晚先再玩

8.5 jump

7角完場

又停c間 30分鐘

蛆半大未

刷角入波呀！D L LM

熱fg再祖入

無所謂，我買左少少輕鬆玩姐

烏拉2goal

山神絕地反擊

山雞個場比多球啦

C朗都賓斯馬化

山神唔入對家入

我朗差d

綠雞失球紅格呀屌你閪山神

hea踢

烏拉爾!!!!!!!!

出事後，係想派？

me

終於羊返注

頂啊現代

屌你!!!!!!!!!

事前講左

水原大波係咪有人派 我叫足全場

綠雞和氣生財啦屌

快比多粒

好撚野 半5全7 好撚野 半5全7 好撚野 半5全7

恭喜我個外國朋友

有水未

真係好有賣料fell 呢句

Lmmm

Feel

現代我愛你

你的朋友就是你

波po大蛇 護花蛇 優越蛇

仆街山神我條3x1呀屌你老母

祖後防

山神追和

現代2:1 ft cashed

現代啊

齊齊cashed

咁都乞到

祖班垃圾唔識踢傳控 傳極都係向後傳

超級停c間 已針

山神快入dllm

C朗廢撚到

呢場有無買

成功開出既話，下個post3279既第312回覆派100
得獎者留tg,九點半前會覆返你

熱狗刷角未

快入多球！

岡山頂撚住..........

祖記半大24

派me

祖唔得

補幾？

仲未收到起機錢？

頂住

以前山神都起碼每場有一粒依家廢撚到仆街

山形山神假波隊

未 haha
呢兩日得個睇字

又唔識入波又唔撚守得，屌你山神

屌你老母asw

牙朗呢

是但啦，係街費事搞咁多野，sor

求其屌多球啊

抽左 下個POST 200到312 會有一百個人抽

屌個問號又大楷

又真

要10ft了

喂 你條事後撚出水未 贏夠未
俾啲人贏下好冇

無晒風紀系甘

祖上力未買左4k

可唔可以報下 asw要咩？

廢西山神降日丙啦

不是我

山神 祖記

買三箭就俾人絕殺，又唔撚見山神絕殺返人

輸我2k

今日收工啦，大家贏多d

補哂細 山形半場未攻過咁濟

屌佢老味 三箭果場on99

你唔出水點贏啊 俾你贏撚晒啦

水原大波

8c

爆左

山神追和好嗎

屌你個臭閪咩山狗

山狗

抵撚死

差1C

入埋佢啦 屌你老母刷乜9

有開？

8角

on99

岡山收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
岡山8.5b jump 我屌你老母!!!!!!!

8.5s嚇死

我比水，你夠膽跟？

冰角佬 抵死

死山狗

asw鑊鑊開波出水

岡山半5全8 屌你老母

入2000上7000

asw幫我岡山

笑死

我三斷一佢老毛

屌你場場贏 我推幾場啦
快啦 好想跟

C7 goal

祖記後防遲撚早出事 高章波

熱刺受平半原來真係送錢
早知買多d

剛山 完場

好彩中返飛
記得下個post既第312個回覆

asw 你幾時死
唔好逼死我
你唔好出水啦

笑什麼你都係乞兒

熱fg有機

聽住先
我今日收工先，家庭日今天各位手足贏多d

買角細犯眾憎

咁又唔好咁衰。。。。

綠雞9.5s都收埋

做咩補到95分？

叫角細都冇咩野 係咁出個兩張尻圖先煩

等你同優越蛇雙劍合璧

日乙3串一 收錢

屌 識唔識踢波架 兩隊

祖都應該jump

Dllmcfh
斷埋條熱狗
唔撚想淨斷一場町田

8.5 9.5 10.5s

我2.5b

熱狗半大派100 快

出圖好多人都出
條撚樣話2000上7000好易
但自己輸左2000

我!!!!!!!

好想比人抽中

莎！

Block左派少個

又開細

仆街啦 屌

河南建業 goal未

一粒都冇 點叫

半場兩球啦屌你

角呢屌

山東 勁能到

C朗斷腳啦

1.9 1.8 變 1.8 1.9 = s

我真心想我佩服他的單雙

河南建業
上海上港
so ling
山東
天津天海

lm 學野

熱禁屌到

屌你老母垃圾祖咪亂射啦 角呀

祖上半唔入 下半出後備點入

上海穿唔穿到盤

一陣0-0完

不了 保方會失波

呢啲濕尻盃真係唔識入架wo

熱1-0

熱刺goallllllllllllllll

終於入

中

大船又沉

go

asw叻

入啦

熱刺半一點輸?

祖笑撚左

. jump

屌你垃圾祖

熱狗好波

一入即入

好心啦保方 咪撚阻住後生上位

熱fg
2.5b-2

比次機會啦 半場前比多粒派100 比多兩粒派200

角呢？

準備半大!!!!!!!!!!!!!!!!

屌入緊熱狗ng

其實個傳中傳得好差

唔撚派錢 祖又針

呢球關保方咩事

半主jump